屌你老母乜撚野黎 有圖

見撚到佢有翼，應該識飛，撳落去嗰陣硬嘅
好撚核突，可以點杜絕